我都想搞個討論區叫破登

英文叫咩好

hkoro

oro=?

oro = official receiver's office
logo

Pauldun

Pualden

paul

Done

Fuck